謝霆鋒 vs Salt bae

謝霆鋒

Salt bae

謝霆鋒
Salt bae

比咩先 鬥柒霆鋒無得輸架喎

唔記得打
梗係鬥型

人地saltbae係世界一流廚師

點解要咁樣fing蕉

型囉

佢細個果陣老竇咁fing

salt bae 有料chok 得起
chef le mon 冇料扮四哥

佢因為大家樂先紅多人識咋

個咩豉蕉排骨飯

Salt bae切肉勁到仆街

切釜頭扒

人地有姿勢有實際 手起刀落
lemon切個威靈頓都要切結婚蛋糕咁借位

Salt bae 好型
濕曬